我只係想講 多謝咁多位有罷工嘅醫護

多謝咁多位醫護呢幾日嘅堅持 明白好大壓力 辛苦曬

其實每個香港人都有責任 你地屌醫護復工做咩撚野 你有冇罷？

笑醫護垃圾個班人你地呢幾日去左邊？ 放假係屋企睇下新聞屌兩句？

多謝醫護